
                      Un biopic que refleja de manera excepcional la evolución que tuvo en su época el escritor y dramaturgo japonés Yukio Mishima. Totalmente aconsejable su visionado.
        
            